# bob_flask
---
## 설명
BOB 11th assignment
코드품질 및 CICD

## 과제 내용
- 목적: flask 앱 서버를 만들고 기본적인 REST-API 설계 및 해당 코드의 테스팅
- 조건: 최대한 단순하게 만들 것(코드 분량 최소화, 불필요한 코드 추가시 감점)
- 요구사항: 다음 3개의 경로를 생성한다
    - /는 "hello bob from <username> 등 원하는 텍스트 결과를 반환한다
    - /add 는 a와 b 두 개의 인자를 GET 파라미터를 통해 받아 덧셈 결과를 출력한다
    - /sub 는 a와 b 두 개의 인자를 GET 파라미터를 통해 받아 뺄셈 결과를 출력한다
